就去首爾 有啲咩餐廳值得去食？

求推介

馬場洞 韓牛

依個必食 味道唔算話超正 玩落幾過癮

毒撚一個食都得

無問題既 毒撚都要開飯架

孔陵一隻雞
唔辣又好滑既雞湯，之後食粥
可以加辣

橋村炸雞
馬場洞 韓牛

幾正喎，叫咩名啊？

馬場站 韓牛

係鷺梁津個海產市場
隻野大過我塊都係300蚊hkd連加工費
2個人去夠曬食

la yeon
mingles
jungsik
ryunique

一匹雞胡同 (唔知仲有無)
火飯 (2人起 毒撚唔好去 除非食到二人份)
雪冰
土俗村蔘雞
廣藏市場生牛拌飯 (唔記得邊間好食了)

一個人有咩推介?下個月一個人去～

我都唔知 條女帶我去

首爾有咩好玩
同埋d野食幾錢 :p

喺首爾站對面有間食排骨煲勁好食！我同屋企人食完第一日，第三日再忍唔住食多次！

呢個blog係上網搵既：

我覺得鳩鳩地isaac已經好好食

Pipe pizza

好得意 係邊嫁

正

每次去必食

多謝各位

神仙雪濃湯 當早餐好正
江南站有間韓牛任食 平靚正

燒鰻魚 好正